摩老豆咁巴閉只係贏過兩次歐聯

波圖,國米
施丹一年都兩次

暫時邊個教練贏得最多歐聯？

安76?

雲爺爺都未出聲

贏到歐超盃咪得囉

施丹贏過歐霸同社區盾未

施丹贏過葡超未呀

未教過曼聯就收聲啦

米奇老屎三罐王

有我朗係度 我老母做領隊都拎歐聯啦

我粒精都得啦

今年英超冇一個領隊係好成績，摩今年算僅僅合格，排第6但小三冠入歐聯，干地帶車得個英超單冠王，哥高四大皆空，雲得足總盃，呢啲直頭係唔合格

拖舟拎過英超未

干地第一季教喎

高普呢屌你

連英超都唔敢去
真係得啖笑

安76好似3個？